銀行BO工TU check

小弟有個銀行工offer
睇返TU發現自己得grade g 係咪要收皮？
我每個月準時還卡數 無欠款紀錄
不過最近同銀行借左廿萬投資 utilise左81% credit
可以點做？

最快都要3個月先升返

睇你個post係咩性質

我有問hr佢話最多要我還返d錢先
唔係借財仔就得

Marketing

銀行好憎街數
最多係2間唔同既銀行數
利申借過 以後唔會再借

我借一間咋 TU話我係有96%有能力還清款項
同埋我今個月都有不斷找數 個record仲未更新
有冇人知會幾時更新？同會唔會升返？

其實銀行對tu有咩標準或有要求？

信用卡條數準時還錢
借錢條數跟住佢期數找錢 d credit會慢慢多返
3個月就會郁

但我等唔切 係咪？
會唔會有special handling?如果我又還返一部分錢
份工對我好重要

佢最多保留你5年紀錄 TU唔好低過F就可以

我今個月還左錢都唔會升？

唔會即刻升的 陰謀論諗佢當還到一次唔代表還到下一期
由佢check就可以 反正到時佢請左你你還款能力高左
一般唔會搞你

我都曾經拎過H grade, 好彩果時唔洗轉工 3,4年之後而家係B

應該ok

想問點解準時還錢會跌到g

好擔心啊

我都想知 因為utilisation rate高？

我本來都已經夠還款能力

無個位唔會掂到公司同客錢既其實唔太影響

*你

都係既 其實好多人都會借下錢架嘛

係，睇黎你信用咭分期？

唔係，普通同銀行借錢only
正常既借貸

聽講唔可以有數係黎緊入個間行

冇啊 第二間既

本身得一兩張信用咭，card limit細？又成日碌得多？

點樣先有得A

唔關事嫁應該，我之前有筆Pl係身都照過左bg check

兩張五萬幾 一張兩萬幾

有冇話tu幾多？

同hr解釋下就冇事啦，最多咪還曬錢先

師兄我同你差唔多情況，交流下？

做緊bg check?

未，應該之後要做，我有份工作證明未交，下星期先補比佢

有p loan係身？

Yes, 好多

諗緊check之前清咁d先、不過未必update得切

幾多先？月薪幾多倍？

過10倍啦

大貓係月薪11倍 你邊間？

你還完錢都要等銀行update啲資料俾tu

唔係大貓，中資的，如果過左係要清數？

咁就唔知喇 啱啱先交野

月尾update?

我仲未簽check tu 張野，可能睇吓還少少錢同up唔update 得切啦..

介唔介意講借左幾多同因咩事借？

投資同裝修用，加埋幾十萬

其實p loan都好普遍既。。。
唔係財仔啊嘛？